\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage{polyglossia}
\setmainlanguage{french}
\usepackage{csquotes}
\usepackage{libertineotf}
\usepackage[style=verbose-trad2,autopunct=false]{biblatex}
\usepackage[margin=2.5cm]{geometry}
\addbibresource{biblio.bib}
\title{\emph{Bib\LaTeX} et Biber --- Stage \LaTeX --- Dunkerque}
\author{Maïeul Rouquette}
\date{13 juin 2018}
\begin{document}
\maketitle
\begin{abstract}
Ceci est un exemple d'emploi de \emph{Bib\LaTeX} pour faire des citations selon le style	\enquote{verbose-trad2}.
\end{abstract}

Imaginons qu'il me vienne à l'idée de citer un article de référence dans le domaine de la littérature apocryphe chrétienne\autocite{Junod1992}. Et puis ensuite de faire référence à un passage d'un livre sur l'histoire de l'Église de Chypre\autocite{Hackett1901}.

Et puis revenons à l'article de départ, en précisant une page\autocite[Pour en savoir plus, consulter][\pno~43 (pour l'exemple, la page a été prise au hasard).]{Junod1992}.

Soyons fou, citons deux ouvrages d'un coup\autocites{Junod1992}{Hackett1901}. Et citons également un autre article de \citeauthor{Junod1983}, qui a déjà été mentionné\autocite{Junod1983}. Et à nouveau le même\autocite{Junod1983}.

Et oui, \emph{Bib\LaTeX} c'est formidable, comme j'en parle dans mon livre\autocite[Il faut bien un peu de narcissime][73-129]{Rouquette2012}.
	\printbibliography
\end{document}
